大廠keyboard 點解咁少 係 無邊框設計?

呢類易清潔

想買個

無線機械鍵盤 + 無邊框設計 搵過應該係無

無線機械鍵盤 仲要好似得Logi g613 冇其他大廠有

大家點睇

Corsair K63

差個numpad就perfect

Corsair k70?

roccat 都唔算細廠嘅，mouse都幾好用但keyboard 就唔知，呢隻款好似hyperx 都有出，咩軸就唔知啦

HP GK100

其實係叫懸浮軸

corsair最鐘意出依種

清潔易 攞支毛筆掃一掃就乾淨晒

利申 用緊k95

買個防水keyboard先易